[請教] 其實假博士講左咁多年，點解冇人拎出證據攪掂佢？

成日講假博士，聽左好多年喇，近排毛EE又講，咁點解冇人搵證據？證實到既係咪要負刑責？

真心唔明

cert係真
不過出cert 間野流
好似係

唔係係話個課程年份唔啱咩，好似係係

咁就唔係假啦